必睇！大家係時候展現出黃色Youtube圈嘅威力！

Sai Ho Chan 啱啱出咗新片
大家可以睇下
我個認為佢係一個幾好嘅youtuber，有理有據，說服到人
我嘅淺藍阿媽睇咗佢上次條醫護罷工嘅片都有少少轉軚

Pushhhh

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
我地可以sub多d本土channel,谷爆佢地sub數

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

佢幾正既 岩岩開始睇